社會流動性愈黎愈低

工業時代肯做肯博就上到位翻到身
金融時代剛開始你有眼光有消息你就發到達
屌那星 依家得番啲乜野？
搞科網搞IT? 你夠班互聯網精英黎咩？
做實業做工業家？先唔講咩年代你睇下出面啲大企業？
做小店玩特色博上位？你捱到一年租再講
打工？我真係支持你
宏觀90%既大學生/出到黎所謂既社會精英，都係有家底既，由細到大既培養同人脈關係，所以所謂贏在起跑線真係真心不騙。公平咩？
都係死左條心平淡算
爛命一條博盡佢

個餅已經好細

想走都唔知走去邊 係香港做野學到既野 係好多地方都唔太適用...
淨係識做社畜

自己廢就收嗲啦 瀨

依家你有眼光唔可以發達咩～
自己廢就懶

其實香港好多比人笑柒既idea
去到外國一早發左達